[好撚嬲］立場哥哥畀人打！

立場哥哥油麻地果欄嗰頭影狗，有條撚樣上前挑機，屌鳩立場哥哥，話：「影差獠把撚咩？影我丫！」立場哥哥一擰轉部機，正開口話：「咁影你......」話音未落，條撚樣一嘢打落立場哥哥塊面度，打撚到爆埋缸！立場哥哥已經累低咗，仲屌住走咁話：「入嚟果欄斬撚死你呀！」

屌你老母果欄佬！

人哋做記者，影狗關你撚事咩！

你去兇鳩人？大鳩人叫人影你？

一影你就打鳩人？

屌你老母！

恃住係黑社會呀？

第日畀手足圍唔好叫救命，死仆街！

真心，721之後，我覺得香港唔可以有黑警，一樣唔可以有黑社會，加埋呢鑊，我覺得手足們應該炒起埋呢班社會垃圾！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

打撚到咁，屌佢老母